有咩唔開心，食兩支煙就冇野嫁啦🚬

我都想可以咁

🚬

快d叫雲加食

hi 牛奶🚬

🚬🚬🚬

唔再食了..

雲加快d躝啦

hi 村短🚬

你都整返支啦

hi 賤男🚬

食三支

食完咪又係咁

請兩支比粒仔 佢日日都唔開心

Hi 2&b🚬

事後煙🚬

粒囝無病呻吟==

事後煙同飯後煙都係最正既煙🚬

心病..
我都唔知點
我認自己賤格 宜家先識後悔

唉

同你一齊躝

坐係海邊飲支啤酒食支煙 ，D壓力同煩惱都消失曬～～

天日唔使返工？